自近220年前海地建国以来，华盛顿轮流用残酷的禁运来惩罚海地领导人，或用军事接管来羞辱海地人。 海地总统被谋杀为世界提供了一个难得的机会来真正帮助这个国家|Dimitry Elias Léger | 2021年7月14日|时间 
 乌克兰官员对在战争期间解除对俄武器禁运的想法感到畏缩。 独家报道:文件披露埃里克·普林斯100亿美元的计划，计划在乌克兰制造武器并创建一支私人军队西蒙·舒斯特，基辅，2021年7月7日 
 《刀锋》是否真的像宣传的那样，既不能肯定也不能否认——在写这篇文章的时候，仍有一个评论禁令——但我们可以说，它可能是你应该计划在大屏幕上看到的东西。 夏季电影和电视预告|约翰·保罗·金| 2021年5月19日|华盛顿刀锋 
 日本在稀土方面几乎完全依赖中国，而禁运暴露了这种严重的脆弱性。 日本对全球稀土的探索为美国和欧洲提供了教训 
 该公司最终以麦肯锡公司的老板、首席执行官鲍勃·谢勒(Bob Scherer)的名字为这家工厂命名，他曾带领乔治亚电力度过了以上世纪70年代石油禁运为标志的动荡时期。 《隔壁的煤电厂|》，Max Blau为乔治亚健康新闻报道|，2021年3月22日| 
 维持禁运实际上只有一个好的理由:与古巴的贸易增强了卡斯特罗家族的实力。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 如果禁运有效，卡斯特罗兄弟几年前就会和杜瓦利埃兄弟一起写《情书》了。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 奥巴马已经抓住了禁运未能推翻卡斯特罗政权的理由，作为洗牌的理由。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 但只有国会有能力完全解除自1962年以来一直存在的贸易禁运。 古巴是盗贼统治，不是共产主义|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野兽 
 大多数年龄段的人仍然支持禁运，但在1995年之后离开古巴的人中，有58%到42%的人反对禁运。 卢比奥的禁运愤怒玩过去|迈克尔·托马斯基| 2014年12月19日|每日野兽 
 他们双方都同意不去回忆过去，但正是这条禁令激起了他的胃口。 欧文·约翰逊 
 这没有任何效果; 价格达到49美元。 26日，安理会宣布禁止出口。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 但是，由于价格在上涨，所有各方都同意禁运本身是一项正当的措施。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 对爱尔兰粮食出口的禁运破坏了她的牲畜贸易。 《英国政治史》第十卷|威廉·亨特 
 先生，我们认为禁运是违反宪法的; 但这仍然是见仁见智的问题，谁来决定呢? 丹尼尔·韦伯斯特演讲选集|丹尼尔·韦伯斯特